已報警:琴晚打邊爐俾mk打

好撚火，話說琴日天氣涼左，咁咪約班friend出泥打邊爐，去到間鋪前，我地見到依班mk，本身我地都直行直過，無理佢，但班mk就唔知點解啤住曬，又口upup咁,好啦，咁我地坐低坐，落曬order，咁咪吹下水囉,直至D野泥曬喇，依班mk開始泥料,果時我第一個淥野食既，班mk無啦啦一拳中埋泥，我班friend o曬咀，D腸仔蛋係個口跌曬出泥，咁我緊係即刻捉住條mk屌佢做嘜打我，點知條mk無啦啦講左句淥野先中，我r撚曬頭，即刻屌柒佢睇話劇死返去文娛中心啦，可能班mk班friend知驚，佢地即刻跑走曬，留低左小mk,而我就捉左依個小mk比差佬，打個邊爐無啦啦俾人打，痴撚線

渣GA

任嗌架喎

閱

渣ga惺

垃圾

哈哈

泥你老母咩

點睇呀成堆字

完焯冇事，放過人啦